返圖書館工慘事

原來返SBLA最慘唔係要不停上書，而係你全日坐係度乜都唔洗做🤦🏼‍♀️但又唔可以瞓先係最慘～
重點係真係坐足9個鐘

政府定學校？

政府

人工好低？
可唔可以玩電話？
有無野爆？

幾錢人工

四十幾

冇野做就排下書喇
排好曬啲書既順序
包你時間過得快

問題係連掂書既機會都冇

會返LCK既就會明

未坐係到吹下水打下機咁一日囉，係夠hea

中央參考部真係度日如年😂

特別係最近延長服務時間，要count人🤦🏼‍♀️

我問過我37 再加4 蚊勤工。。。。

翻左幾日工就要做counter先慘 泛泛都要識

我以前LMMA淨上書係37+3
你4蚊勤工已經高過我

返多幾日就熟架啦...
因為做慣咗就知嚟嚟去去都係果啲野

係既,慘在除左借還預約,有好多嘢都唔識,間館多客又多嘢搞,然後比個aco唱😊

我淨係宜家返中央先坐counter...啲同事好好人，幸運過你少少
你係現職SB？

係啊 其他背心仔既同事都唔錯既

本是同根生，相煎又何苦